# Проект SmartCalc_v1.0 в Школе 21. (см. README_RUS.md)

## Необходимо реализовать:
- алгоритм преобразования в Обраную польскую нотацию;
- вычисение фукнци с помощью ОБП;
- GUI (выбран GTK3) интерфейс калькулятора.
